Live : 35+初選紙張投票點票中

仲要撇除埋重覆焉

pushhhh

2萬張 應該2個鐘左右點完啦

有幾多人手點緊啊

聽朝先有更多義工黎

電子票應該好快知，我諗點完紙張，聽日下就可以公佈

得三個人

21000/3 每人7000張

香港民意研究所點票安排

義工將會全力點算紙張選票，預訂於星期一下午，開始處理問題選票。目標是星期一黃昏完成點算以及公布結果，但須視工作進度而落實，不能說準。

真係辛苦晒啲義工

【初選後又點？】分區精準配票再挫建制
分區配票攻略

P牌推唔到 幫下手 開新POST又好乜都好

其實睇返16年何妖唔係威脅周永勤

佢根本唔夠票

逐張票入電腦

仲有多謝全體民主派區議員
無佢地議辦做票站好難成事

聽日黃昏先有結果

蟲太點解當年會咁多票

紙票點樣避免重覆投票？

本土派支持者

當年熱狗都叫自己做本土？

熱普城有教主加持
唔係本土，但當時係相對本土friendly

冇否認囉
段錄音係選完先流出
同埋果陣本土支持者得佢同青政個甩皮甩骨既黃俊傑揀
咁自然大部分都投泰博

當年新西本土派喺二擇其一之下，加上鄭松泰喺選舉論壇表現……
不過過咗選舉，「本土派」以至HOT POP CITY自己分裂甚快，
加上錄音事件，
估計4年前投鄭的選民會有其他選擇，
鄭要連任，可能要睇留下多少死忠，以及熱血公民地區工作的成效了……

熱狗可以話係反泛民嘅始祖 當年毓民建完社民連 又反社民連 再建人力 又反人力 跟住建埋熱狗 咁前兩個都係偏泛民 而熱狗定位係本土反泛民 自然本土派都投佢